是咁的 法官閣下3

繼續

胡軍

終於見到面

背景音樂首歌係乜

好鐘意首歌

花曼

Lily咁快冇戲份

救護員同呢套劇都幾正

Mademoiselle Melody

得幾秒王君馨，成個禮拜佢出咗十分鐘都冇

第一次播？
幾好聽

姣

嚇撚死，入屋唔開燈

終於見到

君馨 片尾曲

首ed咁似m記歌既

無跟足劇情
大學主席點解要保住簫大媽？

aga

把聲唔似佢

前妻

花曼啲戲份仲少過心理追兇嘅湯洛雯

覺得佢做得野

老婆又靚又有錢
點解離婚

好耐都冇試過兩線劇都咁正常

坐係屋企唔開燈

yes

個beat好熟
又參考邊首

君馨幾正

但呢套佢明明女一
發生咩事

m記歌

阿海屌過人間性器

3pm個啲 ？

3am?

首歌佢唱??
暗示佢係control freak

呢套劇d歌唔錯

it's 3am~~~~

硬係覺得編劇想寫到佢角色好神秘 講左一個星期呀海好撚驚佢

王君馨幾撚勁，搶贏星夢真假一姐唱歌

呢套劇有女一呢樣野咩

咁大家唯有俾啲耐心啦
當年96笑傲江湖都係忍到中間先比聖姑露真樣

平時預告果個位佢都企得幾大格呀
10a就後好多

Set得佢唔係律師，都預左無咩戲份可言
多戲份=on9加煩感情戲，仲衰

如果8點到11點黃金時段可以走肥媽就perfect啦

痰肉英個樣好似林鄭

唔知離婚案會唔會拖好耐

見汪海澄好似又係做輿論界，可能同阿海得閒又舌戰下咁
同埋又話做les派鹽花 可能又溝下敖sir

可能再之後就類似法網追擊陳煒咁針對主角團

依套野好撚悶 同救護佬果套差幾十皮

泳池場戲一開始以為又係王君馨
點知係肥佬主席

斷水流大師兄.jpg

你都on9 救護高質到仆街

性在有情 波士早晨 無間道 深宮計 棟仁的時光 潛行極戰 衛斯理 特技人 再創世紀 爛到嘔
果欄 除左多女仲記得咩？
三個女人、武林 太cult向

2018真難捱 仲算等到有啲意思嘅兩套

佢拍八時入席個時得17歲

胡非單case唔好睇, 最好睇係班律師既日常

係YouTube 留言度睇度原來首主題曲抄蘭花劫同壹號皇庭主題曲，難怪咁熟啦

黃子衡做專業人士都真係幾正
衝2戲份小但已經好sharp
之後四個女仔三個 bar型到無倫
今集又型又醒但唔會扮chok扮cool
可惜死係mmc

真係好型
但始終都係配角命

王君馨昨日（11月1日）出席內衣品牌活動時擔任內衣模特兒，她接受傳媒訪問時表示，當時正值TVB「禁色令」，所以就將原本3點式泳衣改為較密實的兩件頭。：「件泳衣其實都幾保守，拍嗰時都係冬天，街鋪買唔到泳衣，所以嗰時要用速遞寄晒啲款嚟再揀。」

已離開無綫回復自由身的代蓮曦丹美，其有份參演的無綫劇集《是咁的，法官閣下》即將播出，當中她與黃智賢有床戲，她直言拍攝時很緊張：「嗰場戲幾親密有咀戲，監製話當對方係我最愛嘅男人去拍就得，我幻想係我愛嘅男明星、前男友、夢中情人集合埋一齊，導演都讚自然。」

藝人黃智賢（Ben）孭飛演出的台慶劇《是咁的，法官閣下》將於本月29日首播，他與關禮傑齊齊着上律師袍拍攝Opening，二人拿着劍對打，搞笑得來有板有眼。Ben接受訪問時笑言：「現場真係有啲專業人士教我哋，我哋都好快上手，關禮傑向來都係武林高手 ，而我都曾經係《翻生武林》嘅提督大人 ，身手梗係有番咁上吓，格劍對我哋嚟講真係冇乜難度。」

中港矛盾
與Ben飾演分居夫妻的Grace，是新一代內地女性 ，自小接受西方教育，但嫁到香港後面對中港矛盾極為抗拒，經常做出脫軌行為，為此與莊思明上演一場同性咀戲！至於飾演大律師的Ben，戲劇性地因一宗非禮案與Grace陷入官司，而女方又與Ben的死對頭關禮傑玩曖昧，形成一場複雜的三角戀。

歡喜冤家
男女主角因婚變而少有感情戲，反而Ben與關禮傑經常於庭內針鋒相對，庭外更如一對冤家，監製陳耀全笑言：「Ben同關禮傑係同學，又係鄰居，佢喺庭外就畀關禮傑蝦，喺庭上就成日嘈交， 我同編劇當初構思呢兩個角色時，已經當一對情侶咁寫 。」

麥明詩追求夢想 反抗前輩
身為劍橋法律系高材生的麥明詩（Louisa），首次飾演大律師，成為劇中一大話題。編劇李茜指她有充足的法律知識，亦了解律師的訓練過程。劇中Louisa與黃子恆有不少對手戲，初出茅爐的她與前輩子恆因為價值觀不同而發生衡突，李茜指Louisa的角色，反映新一代進入職場時遇到的困難，年輕人為追求夢想及生活態度，經常與前輩的期望有落差，她對子恆的大男人性格作出反抗，堅持做出成績。
Louisa表示過去的知識只能作參考：「今次編審做咗好多功課，亦都好貼近我認識嘅律師，所以唔關法律系出身事，身為演員都演得好舒服。（怕觀眾期待你演得好而有壓力？）監製事前話呢個角色好貼近我，所以都畀咗壓力自己，不過後來諗通咗，應該放開呢個想法，用一種舒服嘅方式，唔使有壓力。」

梁烈唯自卑 打官司陷困境
梁烈唯、林秀怡、王梓軒、黎振燁與林景程飾演新進大律師，身為法律新鮮人的他們，並未因踏入「青雲路」而輕鬆生活。劇中如實地反映「新仔」的困難，原來剛入行的大律師在沒有人脈、聲望及穩定收入下，生活比不少打工仔更唏噓！
每人的個性及背景為工作帶來不同壓力，出身草根的梁烈唯，面對工作時產生不少自卑感，在庭上經常失去信心而陷入困境。而林秀怡亦因為經驗不足，未能果斷解決「敵對」律師的「拉布」，帶來重大打擊。

張相個pose想點

[url]繼續[/url]

處女馨正

竊聽風雲

佢有精神病?

男人婆look

最尾呢句想點

李國章

步佢後塵

原來有蝦頭

個有錢仔係咪唔想唔想做大狀

好似同萎萎1 pair

萎萎真係好撚西

唯萎好乞人憎

見到蝦頭扯扯地
係咪我問題

On鳩萎萎 柒過老泥

係咪又係做一年拎到遺產

咁重口

瘦左.. 的確順眼左

係

大小姐

大小姐呢個look好靚

范文雅

大小姐個樣有啲似藍潔瑛

哈，我豈有此理吖！有乜理由啲細嘅唔使夾㗎

20:00-22:30 都有大小姐

阿俊屋

叫蝦頭幫手執杯野姐，都唔係好過份嘅

阿海

牛扒

係鍾意蝦新仔，特別佢態度咁柒

英文字幕799 Store

大小姐d show錢爆曬未

super gay

萎萎唔該多謝都冇句

其實套野悶悶地

林秀怡著裙

moto mod

duncan間畫室？

扮大枝野

sales:你睇到乜就係乜

條女叫咩名？

秀怡對腳

走光

水野朝陽

水野秀怡

好正

禽獸怡

條女很清楚收兵好過嫁人

毒瘤

張秀怡真係好撚正，試過ig睇完佢d相，之後揾左套水野朝陽打j

休班警

係啊

佢真係正左好多

呢條女仲正啦

啱啱係咩球場

屌 以為阿海回憶

你有咩春經驗

斷正wor

講左等於無講

Same

講到咁都覺得有得打

阿海後生係馬子仁

個死道友條女有冇名

麥明c j得過？

科士街球場

呢d街點跑步

汪子勁真係好型

黃子恆

又凖備9up求情

汪子敬

Michael

明詩

斷到咁正點打呀

十點仲做緊 Soli時間真係長

汪子勁係運動員

西九龍重案組高級督察

做乜鳩讀白

10A太人性

稱霸三線劇

汪子勁

Season 1完

10a真係好gfable

岩岩果下掉垃圾,之前好似話等左佢成粒鐘先拍得成呢一下,之後就收工
成件事好ON9

呢幾分鐘幾好feel

10a真人有無真係喺律師樓打過工

吓拍一個鏡頭都要成粒鐘

冇啦...佢法律畢業咋...冇考pcll

Set 機 set 燈，化粧梳頭，跟住又遇啱清垃圾
差唔多啦

人地姓林架

之前八點半果套就有人調番轉將個姓張嘅變做姓林

麥明詩越睇越靚女

特別係著suit

告佢性別歧視la

原來有一行係有閪無用

愈黎愈好睇
好似睇緊law firm日常咁

你確定

麥明詩好似變得大波咁

10a啲戲

古天樂咁高

呢個角色真係好啱明C
好過以前賭城 使徒嗰d

Archie

有啲波地

我

佢啱做專業人士

笑死

鷹䱽

明C好撚正喎！！！！！！！！

布律師呢,好多集無出場
無生意

黃子恆好型 好想比佢吉

個嘴做咩撚野

佢好慘，好似無咩戲份
吉祥物黎

諗起汪子勁食過裕美

個客性別歧視你估上床就解決到咩on9

馬文財

Wtf...

唔可以之前寫定咩

咁都develope到落社會問題

打動唔到我

幾好睇

依家裕美正架

咁都有得緩刑

咩料唔洗坐既

喊咗

依家做咗官

黃子恆幾型

緩刑年數多過監禁年數 係咪姐係唔洗入去坐

車丸丸審你死硬

香港法庭重係用木板做牆壁好撚老土，芬蘭浴咩？
法官律師重要戴假髮就好土

對一個有真誠悔意的人，法官俾一個機會佢合情合作

割咗眼皮

唔洗...兩年再犯就要返去再坐返兩個月

單case都幾感人

一陣個錢生又出現
"都話男律師好啦 "

合情合理

汪子勁又食一件女

好中意呢pair

展明搭沉船了

汪子勁係咪要食mmc啦?

去老禮冰室食狗仔粉

有無案底

馬子仁x一波

鮑一柱

au yeung one ball

C fu

個頭型到

馬子仁

裝飯

盲咗

黃智賢同關禮傑好hehe

如果關禮傑換做鄭子誠會更正
4個女仔佢地之間個種「友情」好有火花

輪廓深咗好多

依家勁好J

杜德偉

森美

阿海悲劇mode

呢個又邊個嚟
啲劇情好散

唔教徒弟又唔俾人講事實俾師弟師妹聽

照有

現實啲律師有無咁好人？

阿海開始有氣場壓到台

大器晚成

君馨真係女一黎?

屌老母

聽日有戇居仔

岩岩果度個景係邊度黎？

佢做返自己所以入型入格

呢個係乜水？

套戲咁正竟然咁少人講

上面有人答咗
水野秀怡

個人覺得水野係戲入邊個髮型麻麻地
顯得佢好老咁

阿澤係天琦敬恩定之鋒

坐定定睇布律師

前兩位既經歷既混合
No gun

00

譚育嬰都係到

育嬰

岩岩烏低身好大波

教左6年 岩岩黎果陣佢地就係度
集體defer?

好撚煩 講一句叫一聲

岩岩坐低果下 露哂出來

高層

冇睇幾集 點建胡教授冇事 同育嬰點解又冇事

明明你唔小心過馬路

以為俾人謀殺

以前呢單CASE完左

係咪最後都會比人殺左

佢係咪廣州人?

KFCCoffee高質會員

Cls 數神個設定究竟幾有錢
不過萎萎個種窮酸味真係
唔係話笑貧，但個格衰到

莊思明

咁低都無野睇

有鬼

好撚正

Deep V到咁都冇嘢睇

集集都勁多萎萎 好樣衰啊 套劇個格好襯佢
又窮又廢又冇料 一味靠痴
btw王君韾唔係女主角?? 播到第6,7集先得少少戲份

君馨

抵死唯萎

串個碼頭...

唯萎

柒到

佢個格真係mk仔格
著起龍袍都唔似太子

柒頭萎萎 屌都冇謂

王梓軒好似唔志在做大狀

數學之神個老竇係文理大學校長
萎萎個角色又好似真係窮苦出身

拍佢出黎柒 又真係幾好睇
唔介意睇多d

套兄弟,又有CG 石膏像...
垃圾確認

有無人知究竟佢地成日放落口啜個包野係咩黎
都成日見到愛回家d人有啜呢包野

似足街邊做倫敦金 保險既mk仔 著住西裝以為自己好巴閉

岩岩餐桌禮儀都露哂底
應該係太窮

就係啱啱廣告果包

正官庄紅蔘茶

原來個校長係有關係 無留意到添
巴打睇得好仔細

植入式廣告
提神飲料，正官庄

拍佢陣柒味 寒酸出身懶醒扮上流 萎萎真係好似
相反數學王子真係有陣有錢仔味

琴日已經係
張餐巾掛左係頸
數神提返佢放大脾就得

唔係講笑
馬上醒神同埋個人會有番晒力
真係快又有用的

尚通銀行西環分店必備

淫妻都想食

正呀

數學王子幾型

咀條女邊個 睇唔到

望咁耐係咪想打埋丁

sheshe

呢套又gay又les

好有公子味

岡本女皇個妹

的士佬

不斷出呢兩條友

3p

會唔會太寫實

比人女女女

嘔屎出黎

個look幾正

君馨摟屌裙

巨輪版同盟

A.k.a. 莊思明

仲問緊套戲

又係呢件

KK 單案審廿集

cut 左野

李旻芳

西痕

泰臣做法官

拉布王

妹妹

哇好踩界

見到古天樂濕哂

條女又頂癮

kk: 黃婉曼幾好丫，有波架嘛

(普巴）

佢證人係有弱智？

KK

呀

有波又有天氣

拉布大王

四眼老處怨婦，好想砌

做乜鳩

咁樣問其實好過份
同二次傷害無分別

有冇sheshe咀圖

幫佢R

泰臣就快落去打佢

kk：真係好，佢有波！佢有波、有天氣、有分析，我諗我有少少鍾意咗佢！

鍾仔個tone係咪準備講波

coffee sheshe pla

鐘仔

大力揸一下
同細力揸一下
有個唔係非禮

布律師有生意
車婉婉幾時出場

戲院非禮案應該大結局先審完,仲要非禮罪成,happy end

hi到 掂到 摸到 有唔同

唔入流大律師

拉到大結局都未完

shirley個演員咩名
咁多年個樣都無變過

好想join

好霉好慘

梁咖真係

好撚廢

人奶

又何綺

我飲左你盒奶

又愛回家maggie

maggie姐

買盒奶都要問翻人

係咪人奶？

Mia

講野講到咁都做到律師

好撚正
四十路

又車婉
大獲

屌 以前單it狗 偷飲人奶case

車婉婉又要屌人

次次都車婉婉
布律師好慘

萬貴妃

呢d先儲到exp

係咪之後搵到証據証明知係人奶黎飲

麥明詩把聲好難聽

同住hall既分別係咩
仲細？

偷飲女同事人奶後傳變態短訊 已婚IT男稱因壓力大

吊老母

開房扑野

人奶即係無包裝無剩，你都夠膽拎嚟飲

去世寶

蓋世寶

有無講到咁窮呀

好耐無見蓋世寶

蓋世寶幾耐冇拍戲

知係人奶仲飲?

四十路仲係𡃁妹聲

唔合法但係通街都係

蓋世寶靚左

食10a波餅

又談育又蓋世

原來maggie姐46歲

高級迷你旅舍
改個好聽啲嘅名又可以收貴啲租啦

布律師幾時發圍

Keep得幾好

唔識野

伸利我都唔識

租黎做炮房

雖然話新入行，但律師都要住劏房，會唔會太慘

做得律師都出身中產家庭喇
訓劏房 邊撚到寫實

轉唔到身

布大狀 緊緊張張個樣做得幾好
麥明詩真係唔掂 講對白無高低起伏

hera

好樣衰

kk廣告

你唔講又唔覺，講左又真係

佢做誇世代個角色最啱

明C真係好有初戀feel

蓋清

大小姐好嘢

見親關禮傑就知有鳩劇情睇

陳偉琪

馬子仁做毒男

細龍太

即走

Jenny

咁多愛回家既人

關禮傑後生個個演員叫咩名

賽斯？

大仙

壓彈

依PAIR真係好正

應該係ricci ?

好撚基

食屎陳師奶

賽斯

有女wor

壓落去，壓落去

sjc

jenny變咗icy

似

譚永浩

又裸

痴線，出晒戲

大細丁

對波細左

大丁細丁

icy 變左老版jenny

搵陳偉琪無feel囉

MMC真係開口就見到好大條牙罅

又益個食屎馬子

明眼人

夫目前＿

會同何東妹一齊玩嘛

卓SIR型過呢個好多

睇住人地啪

第一集一開波，講阿海同饒律師之後嘅一年定兩三年，有個女仔都嚟大學interview law, 果個即係邊個嚟

太風塵味

要房咪講聲囉

Jenny老左係icy?

Icy

icy
屌成埋愛回家

咁痴線

唔夠pure

堆

不過靚左

是咁的法官閣下，我屌

關禮傑做戲好好睇

中年pansy
明明爭唔到好多年

今晩第一次睇
估唔到幾有故事性喎

愛回家之法官閣下

但呢D 先好砌喎

岑杏賢正過陳偉琪好多

3p未

王君馨次次都係出幾分鐘就冇

汪子勁今集無出過

陰功 岑杏賢唔係後生好多架咩

仲話係女一

跳躍生命線同呢套都係愛回家系列

但我話呢條彈弓上唔到千七點

入得u仲有幾多女無風塵味

岑嬸做黃智賢關禮傑嘅舊同學

Wiki完，明明先大3歲，但要演人中年版，好慘

屌google個d相完全兩個人黎
劇入面個個look又正又型

無計, 佢個樣......

點解王君馨冇啦啦會同莊思明?

其實關禮傑個角色比豹哥做都得

屌佢老味Jenny個樣都唔係後生啦

換陳偉琪做judy就fit晒

仲慘撚過當年黃智雯做降魔的

變撚左輕喜劇

又有黃智賢

熟男有惑2 ?

btw《熟男有惑》（英語：Awfully Lawful），前名《法網囂雄》

呢套戲佢個look幾正
可惜好似只用嚟襯10a
無自己獨立線
有啲浪費

已婚並育有兩名女兒的37歲男電腦技術員，在今年婦女節當日於公司茶水間雪櫃內，偷取女同事剛泵完存放的一包人奶，數日後並發短訊予對方，聲稱已喝掉人奶，更附上一張顯示自己勃起陽具放入空膠袋的照片，最終憑公司的閉路電視片段成功「緝兇」；被告早前於東區法院承認偷竊罪，今被判200小時社會服務令。

精神科報告指被告沒有精神問題，心理專家指被告在處理壓力時有問題，但重犯機會微。被告上司則表示，若被告被判非監禁式刑罰會繼續聘用他，被告亦寫求情信向法庭表示已非常後悔。

法官判刑時指，被告的行為令事主非常不愉快甚至造成困擾，被告應該感到非常羞愧，他10年前的案底亦令法庭關注他對異性有非份之想，但考慮到心理專家說他重犯機會微，而事件曝光後令其家人特別是妻子無辜受牽連，故接納感化官建議判處社會服務令。

案情指，被告林忠勤事發時在國際紡織集團旗下位於筲箕灣的公司任職電腦技術員，33歲女事主則任採購員，她亦是餵哺母乳的媽媽，二人屬同事關係。今年3月8日，事主如常在早上泵奶後，將一包人奶放在公司茶水間雪櫃，下午近6時發現人奶不翼而飛；兩日後，事主收到不知名人士短訊，指已喝掉該包人奶，事主告知公司女經理並報警。

至4月19日，事主又再收到短訊及兩張照片，一張是顯示勃起的陽具放入透明膠袋 ，另一張是一杯奶的照片。事主交女經理處理，對方即時翻看公司閉路電視，發現在事主收短訊期間，只有被告正使用手機，遂通知警員到場。警員查看被告手機，發現上述淫穢照片及相關的短訊紀錄，被告被捕後在警誡下稱因貪心而偷人奶，並承認已喝掉。

案件編號：ESCC2703/16

賽斯：沽

個神父講野好似阿旺

暧男Archie

林景程講快啲切蛋糕個句好似想講粗口咁
不過已經差啲又要NG

你個名

又曲奇餅

個老婆好似幾靚女

人妻把聲好姣

好撚樣衰10a

幾正

好pure

佢本身棚牙唔齊咩？做乜要箍

嘴突

痴線佬jacky

奔雷手

林秀怡

另外條女係咪林秀兒?
仲正撚過10a

律師之間係咁真係律師前律師後咁叫大家？

摩姐

女人

打交果兩條女好似樣

TM係乜水

經過那些年

其實我 有個纏繞背後陰影
熱鬧中 都感受沽清

汪子勁又跑出

華麗轉身英文版

屌你 原來有英文版

好老尷

其實呢d係咩劇情，做緊乜柒

阿蛆幾時唱

其實個曲唔差嘅

屌 好撚尷尬睇到我

10a

好撚柒

在我轉身的以後 再出發

屌邊個填英文詞
但順耳過中文版好多

怪得知旋律咁撚熟

經過那些年 跟你重回那天暑假
熱愛一切也昇華 心意無用多說話

10A

partnership都係揸福仔

10a棚牙嚇死人 講野又含住舊飯咁

原來係數學王子唱 又幾好聽嘅

抄律政強人嘅can you see ?

呢條友又出黎做乜呢

數神

係咪想隻揪？

10A個呆樣正撚到

呢幕好柒

其實佢好有才華

我覺得汪明荃唱都唔係咁難聽係咪有問題

依家d戲興讀白
好有feel

有

有本殘體字書嘅

但數口差

其實數神拍戲都ok
可能呢個角色真係做自己？
做到貴公子嘅貴氣

Agree,對比起唯萎真係一個天一個地

女權撚

勞資糾紛.jpg

我鍾意既係

JAMES

臭雞麗瑤

男人、山盟海誓……點知點解覺得講緊佢同關禮傑

幫人貼塊膠布都話

10a種天然呆

其實片頭個格劍係咪暗示緊一D野

屎喇呢套好似冇人想討論咁

乜春野都剩係話男人蝦女人
仲要自己律師，人人邊度平呀

自己以為就當係

其實我覺得呢套高質過830

唔係啊 萎萎都做得好好
夠寒酸夠市儈

佢話佢地係咩咩咩朋友話？即係咩意思

關禮傑向來都係武林高手 ，而我都曾經係《翻生武林》嘅提督大人 ，身手梗係有番咁上吓，格劍對我哋嚟講真係冇乜難度。

我都想知

中途轉機

McKenzie friend

個女律師好似好廢

我都覺
老老豆豆830好老土

全世界得你受委屈

10a好似女權上身想幫佢出頭咁

咁emotional 點做大狀

好撚煩

仲要喺佢面前講話我哋男人好啲

思想咁偏激做律師....

無差別攻擊

直接三上吊啦唔好煩

煩撚完未
開口埋口你地男人乜乜乜
瘋狂性別歧視男人

事實證明同痴線既係無得講道理

咁巴閉自己開間firm囉

女權好撚煩

Helen坐喺度做咩

呢首bgm好盞鬼

套嘢寫實得嚟又鳩鳩哋
好有新鮮感

女人收聲

個女人好煩膠 有人逼佢返工？咁不滿咪唔好做

女人做soli最岩架啦屌

乜都跟程序做 唔做唔錯 又出糧

揸主意？我唔係老細喎

敖sir離過婚 ？

講真，律師樓分多少少俾條女擺平件事好過

又互Flirt

笑死
自己都係律師
走黎發爛話人工唔平等
唔滿意咪再同老闆bargain
唔得咪轉firm囉
咁發爛都有

但你offer人簽果陣，話其他顧問律師都係六四拆㗎喎，而家事後簽完先話係按賺錢能力拆。咁一開波唔算誤導？

其實阿海同王君馨係咩事?

利穎怡

話最後個月先知有唔同拆帳
所以中間無同老闆bargain轉firm

東望

難民之父.jpg

隻歌幾正

3am

好想落街買m記食

點解佢叫數學王子嘅？

套野有d果欄feel
唔係講主題而係style

又有得睇車婉婉屌人

全劇最正
水野秀怡

第二 10A

soli點解要上庭

1日儲100，1個月味有30000？

套野比想像中高質，講下日常輕鬆得黎又好笑

萬桂菲上身

劇情上合力既
後生大狀扮老，D客會覺得定D咁

真 misrep

車婉婉做官好正

鄧大志 大律師
黃 瞳 大律師

向Alex Williams致敬 (好似係)

| 我們為什麼申請法學院 |
1.因為其他人（羊）都在申請。 (bar bar bar～)
2.本來想當醫生但是暈血。男生：“我不能看……” 護士小姐：“一點兒也不疼的……”
3.想不出來週末能幹什麼。
4.想學習怎麼起訴我們的父母……而且我還要向他們索賠精神損失。

【本報訊】曾於免費電視牌照事件中批評政府的顧問公司前高層伍珮瑩，其外籍丈夫執業大律師Mark Richard Charlton Sutherland，被指在一三年於一宗非禮案擔任辯方律師時，不理案中印度裔男被告的利益下，在盤問女事主時不着邊際「大遊花園」，令該宗原本簡單直接、原用一日審結的非禮案，足足審了廿六日。原審裁判官當時判被告非禮罪成和入獄十四日外，更下令要由Sutherland支付十八萬元訟費。二人均提出上訴，上訴庭昨判被告上訴得直，撤銷其定罪和刑罰；但駁回Sutherland的上訴，更要求大律師公會是否需對他採取跟進行動。
狠批損害法律界信用
上訴庭指狠批Sutherland在審訊中不稱職，替案中被告Harjani Kishore Mohanlal辯護的手法是最可恥和最糟糕的，三名上訴庭法官指過往在司法界也從未遇過這種情況。
上訴庭罕有地連珠炮發用了十二個負面詞語，去形容Sutherland對女事主的盤問是「晦澀難懂、無意義、無關痛癢、荒唐可笑、糾纏不清、欺凌弱小、執拗、沒完沒了、無休止、不加分析、重重複複、煩瑣」，直指這名大律師屬於無技巧、無節制和無敏感度，並作出是最糟透的盤問。上訴庭又指Sutherland的做法，對案中各方都不公平，也損害到法律界的信用，最終損害到法律制度的聲譽和誠信，因此裁定案中被告上訴得直，但Sutherland則被駁回。
案件編號：HCMA 685/2013

涉及政府的重要司法裁決

香港特別行政區 訴 HARJANI, KISHORE MOHANLAL
香港特別行政區 訴 MARK RICHARD CHARLTON SUTHERLAND
HCMA 685/2013 & 425/2014
針對律師虛耗訟費
2017年05月15日

271. We have already described MS’s cross-examination of PW1 earlier in our judgment, regrettably finding it necessary to resort to strong language, as, among other epithets, obtuse, pointless, irrelevant, ludicrous, badgering, bullying, obdurate, relentless, remorseless, indiscriminate, repetitious, prolix and displaying neither skill, restraint nor sensitivity; in short, an egregious example of how cross-examination should not be conducted. Given the scale and strength of those criticisms, we cannot accept the argument of Mr Harris that MS conducted himself in good faith. But even if we were to have accepted a measure of good faith (however misguided) on MS’s part, it would not provide any justification for conduct as egregious as this.

275. For our part, we entirely agree with the remarks of a distinguished Lord Chancellor of Great Britain, made more than 80 years ago. In the present case, we consider that the cross-examination of PW1 was not employed with the slightest discretion at all. As will be clear from our judgment dealing with the defendant’s appeal against conviction, it provided little or no assistance to the defendant, to the court of trial or to us. And it was wholly devoid of any consideration for the unfortunate witness, who was kept in the witness box for days on end and shunted needlessly in and out of court, while counsel indulged in his bizarre antics.

同林敏驄嘅 蘇格蘭場非工業用國際線路...氣墊毛筆 有得揮

曾在免費電視發牌風波中，公開批評政府曲解顧問報告的威普管理諮詢公司前亞洲區總監伍珮瑩，今年9月在貝沙灣的家中，懷疑與任職大律師的外籍丈夫發生肢體衝突，兩夫婦事後分別被控襲擊致造成身體傷害及普通襲擊罪，案件今日在東區法院再訊；惟控方表示，早前與辯方商討過後，控方現決定對兩人撤控。
案中兩人分別為47歲報稱傳媒顧問的伍珮瑩，及其任職大律師的51歲丈夫Mark Richard Charlton Sutherland。案情指，伍珮瑩被控在今年9月20日，在貝沙灣住所襲擊Sutherland，造成對方身體傷害；Sutherland則被控在同日同地襲擊伍。

好想John同James1齊

James咁關心john有冇結婚
佢哋根本係真愛

首歌幾好聽
但係有啲似層相識？

人間性器

呢套劇高質

好睇過跳躍神生命線

首歌幾入耳

扑野

主動

爽完

M記歌后

唔係離咗婚？

呢個醫生真係慘 現實裡面讀完醫轉行拍戲，但成日都做返醫生角色

歐陽一波

永遠的醫生

又係e個人做醫生

又有郭醫生

可能麥明詩之後都會成日要做律師角色

仲有底褲喎

大丁個仆街樣真係
最多我咪高你少少

有bird架

集集睇兩條佬格劍

關禮傑一個人carry

但推開咗佢

汪子勁
數學王子
兩個真心型

有無食到又唔交待

個賴律師個樣好有陰謀

應該冇食
比我就屌到Ophelia腳都軟
捉住佢係咁屌係咁屌

dllm比多d你又...
駛唔駛...

一個主動挑逗另一個就慾拒還迎

汪子勁>>>>>>>>>>>>>>王梓軒

lalaland?

汪子勁都幾仆街

40k

史林尿賴

10A呢個look好正

屌

呢套野好撚悶下 都唔知主線係乜

今次車婉婉屌得啱

又有人要俾車婉婉屌

以為有咩計
原來只係上去比人屌

萬貴妃派膠

65c表格係啲咩

咁你有咩知架

份問卷要填啲咩
幾多個證人嗰啲

佢愈老愈正

明詩bb好可憐

太假

現實做律師會唔會咁慘

mmc唔係soli嚟㗎咩
做咩要上庭

明c呢套真係過足律師癮

間律師樓正宗 狗也不屌

好想射落佢副眼鏡度

啲配音差撚到

木律師行都幾仆街

又係呢條懶好笑嘅poor guy

黃建東成個杜汶澤咁

水野BB

依套目的係貼地

個眼神又幾正

kk厄鐘

雖然話係參考呢單姐
不過拖嘅改左係控方會唔會有啲唔合理

林秀兒

屌鬼王黎

兩性關係專家

有排審

做咩9

主控同證人都咁吹得

你有張良計，我有過牆梯

我好似睇到連登仔上court

條女幾正

戲院傾計死全家

盛女愛作戰 ？

泰神做法官

2個係度tum波鐘咁

林秀怡仲正過10a

4眼老怨婦好正

真係連登仔 得把口

Santino 45度角

佢哋兩個可以鬥長氣

呢單案幾好睇

堂費fat fat

泰神好撚認真

屌你張國強果日問條女問得咁仆街我仲以為佢係辯方

影像補, 鬼王

yes
好撚正

KK好有氣勢

配音配得好差

屌你條友高到

配音

佢究竟係證人定被告

啱啱呢下配得好怪

林秀怡好撚正

男同女兩個供詞差咁遠

大小姐係咪係開心速遞個廠拍完過黎

你人頭豬嚟架

之前KK係咁盤問條女，仲以為佢係幫男嘅打官司

除左髮型唔同
根本就係大小姐喺度做戲

垃圾萎！

真係搣唔甩大小姐陣除

大小姐屌鳩唯萎

好撚串

咩單身呀，我有輝輝㗎

靠到咁埋

兩邊律師樓都想趕女人走

開戰

James企到咁行嘅

舌劍唇槍

大小姐都係著返淑女裙索啲

大小姐氣牆好勁
同關禮傑個組合都唔錯

大小姐要輸喇( 因為唔係主角之一 )

你再行前一步 我立即同你開戰

呢套少人過八點半好多

好霸氣

痴線 已經第九集
花曼呢

豈有此理

起碼多過再創

好想比大小姐兜巴星

大小姐
好想睇佢鬧人

萎萎收皮
大小姐萬萬不可輸俾垃圾萎

但係今個禮拜呢套好睇過八點半好多，八點半離曬題

垃圾萎幾時死

今集一開始咪捉人入屋強姦

個有錢仔同擦鞋唯咁fd既
現實邊會有有錢仔同窮撚做fd

有D似以前同事三分親咁

係咁有辦公室是非

咁規舉定咗又應該跟嘅

爛尾不意外
前部啲認親線中間啲感情線後尾石之軒復仇線都已經比我想像中短
後尾救護部分啲含量急跌係預期之內

淋奠

刷鞋萎 又買coffee俾james

抽水

不得不重新考慮

唔係我聽架,係佢講架

汪子勁額頭好大笪疤

汪子鳩咁睇好條女

惡撚到

on9
咩無得推jobs
唔通你叫我上床又話係job
包埋？？

好型

case咋喎

突然覺得汪子勁幾好j 之前做開奸角變態佬又冇咁覺

個角色幾正

鬧得好甘

好慘

唔夠人做咪請人囉

又唔請又要接JOB

麥明詩個cushion有無人知邊度買到？

走啦

呢套佢好man

合約無寫要進行性交

老屎忽汪子勁

真係劈炮

d 女人最鍾意小事化大

其實呢part係好多公司概寫照

明明華檢控官正義撚嚟
呢度又突然變返汪子勁

首片頭歌幾好聽 幾熟

依家唔係我責任唔通都要食你隻死貓咩
邊個唔遵守律師價值觀先
咩叫公平公正？？？

汪子勁講野真係好倔

個被告叫被告榮

明顯係FIRM 問題啦 唔夠時間就唔好乜CASE 都接啦

好似lab狗.......

鍾仔

完全唔夠時間，又唔齊file
有咩事就推俾個新人做炮灰
係港豬先話
"係咁㗎啦，揾錢，頂唔順就辭職囉"

你老闆係咪生少左個腦比你

聽日王君馨係咪又係淨係出得預告嗰幾幕

咪係 佢自己做返啦

真係好貼地寫實
睇到眼定定+感同身受
利申: fg但唔係law

10A辭職都玩盡佢啦
用m血整曲奇散水餅啦

都係做打手比較好

細firm俾到咁既人工，但係又話同大firm差一截，咁即係高定低
即係大firm可能有6皮，一般細firm得兩三皮？

咁又係

4萬請1個，不如2萬請2個

所以d公司成日請人

10a戲份好似仲多過王君馨

唔洗
我做番嗰2個cases
但我唔上庭
我話我準備唔夠 唔想傷害client利益
再辭職

偽女主

好多人話王君馨出得咁少
我反而覺得一出佢就好鬼悶唔知做乜
講返律師日常同case好過啦

屌

行行都係咁

係港豬先會幫上司護航

其實法官唔係知邊個律師負責架咩
臨時換人都照屌鳩上庭果個

一係就無野做到悶

咁你係老前輩啦

汪子勁10a條線好睇

痴媽筋
港豬劣根性，根本唔應該有啲咁嘅態度
硬食死貓，仲要覺得應該

咁佢又真係同律師冇乜關係， 不過佢宣傳片咁大個頭又話佢係女一，咁戲份少到咁就有啲唔合理

乜撚野女一黎

我寧願佢直接當王君馨係女二好過而家咁掛名女一，好似呃人咁

三個港豬

但論資排輩又無理由比10A掛女一架嘛

簽完發覺唔so先嘈？

tvb有冇啲講新手檢控官嘅劇

而加係條友唔做好啲手尾，甩頭甩骨交俾個新人
仲要懶係串咁話唔得閒聽佢有咩問題
又話無叫佢睇哂啲file
連form都唔齊就叫人上去
浪費新人，個官，同對家律師時間
毫無功作效率
攞到明唔so㗎喇
份約duty寫明要so㗎
連個呀head聽完都完全無諗住改善個工作系統
聽員工意見點樣解決

係啲港豬先會話答完約就要so唔可以嘈

2個人兩份overhead, 一定係請一個平D

兩萬就請到個，條友都係廢。
不如四萬請個，駁佢挨幾年跳槽

上一套再創世紀仲勁啦
首富個孫同深水埗廢青做fd

仲要駁住真係人工肺，都算係咁👍👍

話唔比人推jobs，但d老屎忽自己又推jobs比人

有
法網狙擊
laughing + 木偶鼻
仲有大台永遠新星萎萎又係做新仔

唔計啦
主角都唔係新手

4萬蚊又點

首主題曲幾好聽

人工都唔收?

過檔

古天樂好似唔洗點上庭

mmc劈左炮？

個眼鏡高佬似似地有機會上位做主角

佢完全係衝動撚嘅對家

似啱做汪子勁果類斯文敗類多啲

幫mmc鍊骨

搓波啦仆街

按摩 乜原來佢哋咁熟㗎

係 但唔拎上期票

條友個樣同講野既語氣都好撚淡定冷靜
又勝在夠高

又有華麗轉身

又經過那些年

華麗轉身

套野D律師成日鬥慘,有無考慮過觀眾感受

佢上鬼咩 要上高均賢都上左啦

唱英文版出中文字幕

一間房2萬租 2間房4萬

形容得好盞鬼

一起歌就諗起汪明荃唱

汪阿蛆?

屌又阿蛆

落孕明 同呀姐唱得一樣咁難聽

以前唔興高佬,近幾年韓風hit,tvb推多咗高佬,咩王浩信 汪子鳩 楊明呢D

定撚到
好大發揮空間

利記

屌佢老母又想食佢水

上咗啦佢都
唔休無嘢做先

就係太定 無變化 睇rocky都知

邊撚到有律師咁撚蠢

注子鳩好似係矮撚嚟

即係咩

Rocky直頭係呆喎

冷靜撚

做律師有冇咁折墮呀...

即係唔撚衝動

以為負埋

hup鳩毒撚

係喎
呢啲叫冷靜自啱

個劇本寫到扮晒貼地講到好慘咁,律師點慘都好過其他多數職業啦

但佢真係無生意又要交租

睇下it先講

求其保釋都收人幾千蚊啦...我唔多信做律師咁折墮...

八半做救護都有大屋住

真係想講慘嘢
好心佢地拍下外判清潔工人嘅辛酸青春劇啦

好似地產agent咁呀，成百幾人爭一張單 ?

到佢啦

一日咁多人比警察拉返差館, 律師比盡都係幾百人。你係平少少都大把人揾你保釋

車婉婉第一次唔鬧人

8皮

八皮野

八皮俾五千

垃圾鐘仔